{
  "The date selector function is not supported in the Logseq db version. Changed to off.": "Logseq 資料庫版本不支援日期選擇器功能。更改為 off。",
  "Date Selector": "日期選擇器",
  "plugin": "外掛程式",
  "Insert header ": "插入標題",
  "No block selected": "未選擇塊",
  "Select mouse over type": "選擇滑鼠懸停類型",
  "Left sidebar is now normal display.": "左側邊欄現在是正常顯示。",
  "Left sidebar is now hidden.": "左側邊欄現在處於隱藏狀態。",
  "Left sidebar is now mouse over display.": "左側邊欄現在位於顯示上。",
  "No headers found": "未找到標頭",
  "Update the header list": "更新標頭清單",
  "Scroll to top": "滾動到頂部",
  "Scroll to bottom": "滾動到底部",
  "Toggle for hide": "Toggle for hide （切換隱藏）",
  "Hide duplicate items in Favorites and History": "隱藏我的最愛和歷史記錄中的重複專案",
  "Automatically removes duplicates in Favorites and History when the plugin starts and every 10 minutes.": "外掛程式啟動時和每 10 分鐘自動刪除 Favorites 和 History 中的重複項。",
  "Show left sidebar on mouse hover": "滑鼠懸停時顯示左側邊欄",
  "Choose between three modes: show on hover, always show, or hide.": "在三種模式之間進行選擇：懸停時顯示、始終顯示或隱藏。",
  "Mouse hover behavior type": "滑鼠懸停行為類型",
  "Enable date selector in the left sidebar": "在左側邊欄中啟用日期選擇器",
  "Not compatible with the Logseq db version.": "與 Logseq 資料庫版本不相容。",
  "Page outline function": "頁面輪廓功能",
  "Enable": "使",
  "Open pages as zoomed by default": "預設以縮放方式打開頁面",
  "If disabled, hold the `Ctrl` key and click to open as a zoomed block.": "如果禁用，請按住 『Ctrl』 鍵並按下以縮放塊打開。",
  "Highlight blocks when hovering over headers": "將滑鼠懸停在標題上時高亮顯示塊",
  "Highlights the corresponding block when hovering over a header in the header list.": "將滑鼠懸停在標題清單中的標題上時，高亮顯示相應的數據塊。",
  "Highlight headers when hovering over blocks": "將滑鼠懸停在塊上時高亮顯示標題",
  "Highlights the corresponding header in the header list when hovering over a block in the page.": "將滑鼠懸停在頁面中的塊上時，在標題清單中突出顯示相應的標題。",
  "Show date list in journals": "在日記帳中顯示日期清單",
  "Toggle to display or hide the date list in journals.": "切換以顯示或隱藏日記帳中的日期清單。",
  "Words to exclude from the header list": "要從標題清單中排除的單詞",
  "Enter words to exclude, separated by line breaks.": "輸入要排除的單詞，用換行符分隔。",
  "Page Outline": "頁面大綱"
  ,
  "Until configured bedtime": "Until configured bedtime",
  "Target date countdown:": "Target date countdown:",
  "Until next start": "Until next start",
  "Remaining (hh:mm)": "Remaining (hh:mm)",
  "Days remaining": "Days remaining",
  "Hours remaining": "Hours remaining",
  "Minutes remaining": "Minutes remaining",
  "d": "d",
  "h": "h",
  "m": "m",
  "Expired": "Expired",
  "The target date has passed.": "The target date has passed.",
  "Target date cleared.": "Target date cleared."
}